# ManagementScroll

Ce plugin à été développé dans le cadre d'une formation. Il a pour but de simplifier et de rendre accessible à tous l'utilisation d'un slider jQuery à scroll vertical.

</br>

Ce plugin requiert la bibliothèque JQuery.